手提電話壞左 想出機

自己上網做左陣資料蒐集
睇到呢兩部好似都唔錯
1. Samsung Galaxy A7
2. asus zenfone 5
想價錢係 3000蚊以下
平時都係打下機 影下相咁
請問各位朋友有無好推薦?
不過我唔想用大陸機 唔該曬